[緊急] 健仔今日下午沙田裁判法院提堂

十一國慶，多區大批大示威者上街，終爆發激烈示威衝突。警方表示，今日（3日）已暫控四男一女，他們年齡介乎17歲至26歲，他們各一項「藏有攻擊性武器」罪。案件將於今日（3日）上午在九龍城裁判法院提堂。另外七名男子，他們年齡介乎18至38歲，已被暫控合共一項「參與暴動」罪。其中一名38歲男子同時被暫控一項「縱火」罪。

當中包括18歲中槍中五男學生，他亦被暫控參與暴動罪、兩項襲警罪。案件將於今日（3日）下午在沙田裁判法院提堂

1/10

2/10

瞄撚準未？唔想輸嘅我哋要對準政權！

我屌 健仔仲訓撚左係醫院 仆街政府真係一d良心都無架喎你老味

健仔未出院喎

係 但今日提堂

3/10

4/10

偽造證物 梗係秒速告